唔建議繼續用光復 革命呢啲字眼

對著啲無文化唔思考既人 呢兩個字眼既第一印象就係造反 革命九成係流血既 光復個暴力同獨立意味都好強 大家聽過光復會既就知咩事

既然係想入屋 大眾化既 應該用番啲直接 淺白 一聽就明既口號 例如 五大訴求 反黑抗暴 警黑勾結 普選救港等 盡量中性同貼地啲